黃之峰、張崑陽、黎智英唔走都得！

但係同我入去美國領事館尋求政治庇護！

原因好簡單：

中共一定會採取殺雞儆猴嘅模式去拘捕一定知名度人士去減少其他人去繼續抗爭嘅意欲！

1.入去香港嘅美國領事館可以將你哋本身嘅政治價值同埋知名度進一步提高

2.如果中共強行進入美國領事館將會觸發一定程度嘅衝突同埋要付出更大嘅政治代價

3.就算中共唔採取強行進入美國領事館，用其他方式去同美國談判嘅時候需要時間同埋非常之多嘅籌碼

4.美國領事館裏面至少有兩隊美軍喺度，好過你哋坐喺屋企或者無端端比佢哋拉咗

最重要嘅係我哋好多手足都唔想你哋作出無謂嘅犧牲！

推

推
留喺度坐就由D老人家坐, 後生出去搞啦

你估黃之鋒同肥佬黎真係CIA咩 唔係美國公民 冇綠卡直頭唔show你 冇可能有政治庇護
當年王立軍試過咁做 然後美國容許國安走入領事館 大搖大擺夾返佢出嚟

啱呀
如果港共真係夠膽入去搶人就好睇

王立軍咩身份，黃之鋒佢地咩身份呀今時唔同往日啦

入咗去都無用
要離港都係要經機場
港共唔俾你走就唔俾你走

佢仲停留緊係過去
可憐哪.gif

ff少陣啦大佬

臨時外交護照

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

你都ff少陣啦

呢個post暫時得你呢段係有point

當時係美國佬買習棄薄
所以先要行翻出黎
今次不同

長住美國領事館

長住好過直接送中

冇錯當時嘅政治氣候同今日係截然不同
當美國領事館內部人員仲未完全撤出香港嘅時候
更加要入去尋求政治庇護

當年美國仲想同中國友好

其實政治庇護一定要離開香港先可以
起碼要去日本或南韓既美領先得

當美國願意提供政治庇護嘅時候
香港政府突然搶走當事人
會當左係外交上嘅戰爭行為？

agger

王立軍係徹徹底底嘅中共人
你點樣期待呢一個人唔係中共嘅間諜？

中共係國際上大勢已去！
我哋只需要等待！雖然等咗好耐⋯

拎bno入英領都ok

咪係.
王立軍只係共匪鬥爭入面輸咗既一邊 . 贏輸都只係一個共匪.

呢一啲咁特別嘅人士或者會有特別嘅方法去處理佢哋嘅政治庇護？

當年方勵之都去到機場，走到。

佢哋可能係為香港犧牲嘅頭盤，亦都可能俾人搵藉口送中，判終身監禁，一路折磨都唔定.......佢哋做國際線都唔錯，所以如果冇咗佢哋，國際線都要更加繼續努力，佢哋可能要委屈一段時間........

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

美國領事館係冇話事權

走左入去仲死

推呢個

中共一定會攞佢哋做頭盤先！
毫無疑問⋯
拉咗頭一批好有政治影響力嘅人
佢哋起碼減少左2百萬人嘅三份一先
正所謂「拉一派打一派」
呢個從來都係中共嘅策略

亞洲最具影響力嘅領事館係香港嘅美國領事館
你上網搵一搵應該大概會明白我講咩

Push

幫推

美國踢佢走喎 點同

佢地唔係CIA

去到門口個位已經比警察捉走

會號召手足護送佢哋入去？
其實最好佢哋而家睇到呢一個po
就即刻要預備執嘢起行！

真

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

人地大撚把路數啦，到你幫人擔心

隻狗夠唔夠膽入去

推 agree

希望如此
但係告誡下都可以啩

入到去就冇事 入面係美國國土 警察冇可能敢攻入去

賞面光臨入黎坐下嗎一齊開闢最後一環自由何去何從加速主義好

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

入去啦！不會怪你

唔好理咁多 入左美國領事館先

入到就係

支持
唔想見到佢地坐終身

其實係唔係美國領土呢一個仲係有爭議
不過可以肯定嘅係上次搞美領集會嘅時候
收到風裏面嘅美軍係已經隨時ready

我覺得呢家夠膽
仲會搵埋領事同陸戰隊
因為一打就世界大戰
主導權係共產黨度

果陣Julian Assange 喺厄瓜多爾領事館六七年繼續WikiLeaks , 英國都無佢符

因為真正來講正式嘅註「中國」美國領事館
係位於北京

送佢地入去既手足又點算？

真心希望有咁夢幻既情景，成萬人送佢地入去

但太浪漫，唔知點做到

攻入去就等於同美國開戰

冇人諗過雨傘運動之後
總會有過去嘅反送中運動
更加冇諗過一頂綠帽可以變成今日咁

個個淨係識得喺度諗
喺度顧慮有光環 有名氣嘅政治人物
本土學生組織已成condom
中共要清算 必定會從根源清算
有爭取港獨 本土意向嘅學生組織
學生動源個D死撚硬（以獨立作為綱領）
香港思流（同眾志青關合作 比國務院港澳辦中聯辦點名批評）
走又無錢走
理又無人理

真係正式宣佈學生已成condom

政治人物要走有得搭路走 有資金走
學生呢？

你搵英國同港共比

如果中共係確定咗要「攬炒」嘅話
佢一定會拖埋最落佢面嘅人落水一齊死

美軍掩護

比走呢個選擇更加好

中共夠膽捉 = 同美國宣戰

只可以希望有價值嘅人可以發揮到佢哋真正嘅作用
而一啲唔出名嘅人希望佢哋可以得到美國同埋台灣嘅救生艇

咁咪係入面囉
唔走有咩問題

Tui

唔緊要
港共一攻入去
成個中國等變1970年代伊朗啦

未必

你咪撚儍啦。佢哋兩個肯去領事館，美國一定保佢地走。當年大陸嗰個盲人律師黃光成一様入左領事館就保佢。王立軍系中共人，點同

入美領一世出唔返黎

P 牌推

By the way, 黃之鋒

黃之鋒真係好危險

樓主pin呢個

gphone 坐過監啦wor師傅

黎智英同d老泛民頂啦
5人幫都冇GPhone

咁你都覺得出咁咪者係係入面坐

即使佢哋三個走晒 假設中共真係立條有追溯期嘅國安法 總有人會俾人拉
相信佢哋知道咁樣先會唔走
所以立咗國安法 無論拉咗邊個 都一定要打好國際線

晒9氣喇 trump比肺炎搞到咁撚樣都唔敢打
會因為咁小事同你打?

黃之鋒
我覺得佢身邊既人先危險

孤立gphone 再睇佢心態會唔會崩潰投降

太大名氣唔會選擇明槍郁佢，但周邊既人就輕鬆得多

真人地盤算都未知係點啦
講到衝入去一定幫咁 連登仔真係冷氣軍師

喺入面坐點都一定安全過或者好過喺大陸坐掛？

Sor

推你哋唔可以有事

推
唔理點都好，諗方法唔好畀中共捉
香港需要佢地，佢地無事先係重點

政治監係會唔同
台灣民進黨好多元老都坐過政治監

個問題就正正係所有人嘅關注都投放晒落去政治人物身上
一直講’Gif要走啦’ ‘黎智英要走啦’
無錯 政治人物係唔同戰線都有用
但 係唔係代表「唔出名 就無用」呢？
就攞學生黎做例子
一啲學生組織可以attach到身邊好多同學（base on佢哋自己都係學生 知道自己咩處境 所以有身同感受嘅效果
滾雪球咁滾出去）

但 overall黎講佢地就係唔出名 但唔代表佢地無用

佢地唔出名 冇香港人關注佢地
上唔上到救生艇都係未知之數
都係個句
學生無錢 無人脈 但又面臨清算只係留喺香港等死

好好好 你贏 咁博入美領坐啦
我驚到時美國交佢地出去

另外
喺香港嘅美國領事館
點都好過送返去大陸之後俾人當人質或者籌碼
喺香港嘅美國領事館做籌碼
點都好過喺大陸嘅監獄做籌碼

對美國黎講 你比人捉左做政治烈士受害人價值過你未俾人捉入黎做長期住戶
以後冇咁出名輪住話入黎就拒於門外？

71維園見

咁咪同陳同佳一樣住成身啦， 不能姓陳個位服左疫
算9數把啦

k

美國今次唔會無動於衷
一定會有好多行動
只不過需要啲時間
所以時間上一定要啲具有政治價值嘅人物安全咗先
或者起碼佢哋起身嘅時候要中共付出更大嘅代價

Pish

s

王立軍不是反政府異見人仕,單野只係內鬨美國點解要保佢?

7月1號之前唔走就以後都唔使走，好人一生平安。
只要國安法一立，呢三個一定俾人拉返大陸打靶。

h

其實好想知美領入面係咪有得食有得瞓有涼沖，成年唔出嚟都得？

攞王立軍黎比，真係多撚謝

佢地一定要走，特別後生個兩件

唔想到時要為咗救佢地而有更多人被捕被打，甚至被殺

可能接近五星級酒店？

係，資源有限係有捨取，仆街d咁講希望救到一個得一個

基本法容許

人地洗撚你個網上鍵盤教咩傻系

制裁都開始緊ff可成真，有咩問題？邊個諗到2020真係有美國制裁？

要光復香港
一定要有代價
只係希望代價減到最低

咁一定好過打靶tim 鬼唔知咩
仲要講緊人地真係肯收你 到時人地話法治未死
我地相信黃之鋒會得到公平審訊 然後請返佢出去

啱
推到佢地見到

五毛is coming to town

Gif 黎智英呢啲政治人物要走有錢 有路走 咁學生組織呢

你又知我係鍵盤戰士？

咪on9，係香港美領唔會走到

搵架F35垂直降落海怡半島，之鋒只要搭lift落樓就走到

認真，如果美國真係有心幫，之鋒又開到聲
求其話借名補給領事館，
搵史墨客全程坐之鋒隔離，唔信班毅進仔夠膽截美國領事架車

佢哋唔走，或去美領避，只會成為支共人質儲備

如果之鋒同肥佬黎係美國使館比國安捉走
你估全世界會點睇美國佬
個政治後果係真核彈級，無美國總統敢承受到個後果
不過佢兩個入去就預成世出唔翻去

做咩無啦啦開幾個post講同一樣野
又PR定點

孫中山當年都要走

救都救明星先啦，香港人就係咁現實，你做到幾多野，出返幾多糧，理得你慘唔慘

憑你秒回我已經知你係啦傻系
真係勇武果啲一早已經拉9哂 等緊排期上庭
我身邊亦識幾個
所以你收嗲啦廢物

你又知我唔係排緊期？
秒回又代表咩？

刁种利用王立軍入美領館隊霖薄希來

學維基解密創辦人咁
係領事館到住左7年

推 唔想你地都被滅聲 香港人付出太多

排緊期果啲一早靜哂啦on9仔
收嗲啦垃圾鍵盤狗

屌你老母美軍見到我地速龍部隊都跪地求饒啦
洗乜搶人

我身邊好多仲出緊嚟同出聲
Ching 需唔需要心理支援？
咁燥底嘅講句嘢都？

其實美領有無美軍？

一定有！雖然唔係最高級或者最精英
但係對付黑警應該綽綽有餘

仲有岑敖暉
你攞住個美國藉出去講一句 好過攞住塊廁所板一百句
俾你選到入垃圾會就算唔DQ 支共要捉你返去都唔駛擇日

去英館會唔會更好

你係有良知就唔好再係到9up 害更加多人比人拉
已經好多人做左condom
你做緊既野同黑警無分別 小心報應
我講完

英國領事館應該剩係得保安級別嘅守衛
係得美國領事館有軍隊嘅存在

仲係有人未放棄
你撐住
我講完

之前GO_NAVY 話守香港係優差嚟. 好難先入到嚟守香港

王立軍想走人啫，唔係異見人仕冇付出美國點show你

美軍之前係中東派遣最精銳部隊嘅時候
佢話佢哋係普通嘅記者研究團隊
出其不意 攻其不備！

根據滿清嘅歷史教訓
下一步應該會派拳匪同清兵殺外國人、攻擊使館

我覺得重點係會唔會有意識, 有計劃去保護
名義上, 英國更有資格去做
當然, 美領守衛能力更高

宜家港美中關係緊張
呢排調派精銳少少既美軍守美領都唔出奇

on9. 王立軍搞器官移植, 反人類反人權
呢D中共殺人犯同黃之鋒肥佬黎比

=sir this way

ready D乜?

錦鯉又有咩高見

除左一味話人地講得唔啱 不如又比下建設性意見

Pin this 好過啦樓主

黎智英 中情局 李柱銘 共濟會
你估中共唔知咩 夠膽拉得 美領都照拆你啦

入美領呢招屈呀

sorry 下次可摸耳唔好用藍色字

黃之鋒係越南人，唔係香港人，咪夾硬屈人

知唔知咩係指出

老實講佢哋做曬烈士就可以畀全世界睇下支共咩料

推到佢哋睇到

如果美國領事館真係保佢 最後會唔會演變成當年八國聯軍咁

請一定要保重

讓領導先走 香港版
中國人同香港人一樣
果然係同一個種族

而家想走都走唔到啦

會唔會英國/歐洲任何一國拉人落水好啲？

想睇

其中一個加拿大人質都有外交護照
同中國講規則?

當生阿桑奇咁

入到領史!而領史係直接可以上私人飛機!CC 車係唔可以check !

搞事黃之鋒終於比人，拉

推！

冷氣軍師又鳩up
叫g鋒怨婦式格硬拉美國落水？cls咩

走留都尊重
只係唔捨得手足受傷被害

民族自強 香港獨立

美國唔係由國安立法開始已經落咗水咩？

主動同被動差好遠喎

推！！！！！

入去長住咩，如果係咁不如漏夜搭飛機走做海外民運人士，起碼仲可以喺國際走動

推到Gphne見到

一住住二三十年
可以揀定房裝修買返張好床

巴打心水清....joe joe 都係咁先可以同習大大一齊上位
今年真係香港好重要的一年

講真...洗撚我哋幫佢諗後路咩. 我哋諗到, 人哋諗到, 對家都諗到 知名人士一早有佢哋安排添啦. 洗咩開咁多叫gphone走嘅post

講咗無數咁多次
世界上99%嘅國家（包括美國）要尋求政治庇護係要踏足嗰個國家領土先
國際法上大使館係冇庇護權
保唔到你㗎，打國際線前可唔可以做吓功課先...

By 老豆搵仔

笑死，俾老豆搵仔公開笑冇讀書

垃圾樓主講兩句

晴b應該交俾邊個照顧

A

比班不學無術淨係識潑婦鬧街嘅老豆搵仔笑無讀書係咩感覺？

G phone要留有用之身，喺香港踎監冇用架！！要去外國繼續發聲！！！留低就少分力，唔代表有勇氣！！！